"Ik zal gaan", zei hij, en haastten zich naar de Professor's kamer.
In twee of drie minuten later Van Helsing was in de kamer in zijn kleedkamer uitkleden en Mr. Morris en Lord Godalming waren met Dr. Seward aan de deur vragen.
Wanneer de Professor zag Mina een glimlach--een positieve glimlach verdreven de angst van zijn gezicht; hij wreef zijn handen als hij zei:-- "Oh, geachte mevrouw Mina, dit is inderdaad een wijziging.
Zie!
Vriend Jonathan, wij hebben onze geachte mevrouw Mina, als vanouds, terug naar ons dagelijkse!"
Dan wat haar, zei hij, vrolijk: "wat ben ik voor u doen?
Op dit uur u niet wilt mij voor niets."
"Ik wil dat je me gehypnotiseerd!"
zei ze.
"Doe het vóór de dageraad, want ik denk dat dan kan ik spreken, en zich vrij kunnen uitspreken.
Wees er snel bij, want de tijd is kort!"
zonder een woord dat hij motioned haar te gaan zitten op bed.
Zoek samengeknepen ogen naar haar begon hij om langs haar, uit over de bovenkant van haar hoofd naar beneden, met elke hand.
Mina staarde naar hem, bang voor een paar minuten in beslag, maar mijn eigen hartslag als een reis hamer, want ik voelde dat er crisis was bij de hand.
Geleidelijk haar ogen gesloten en zij zat, stock nog; alleen door de zachte uitpuilende van haar boezem zou men weten dat ze nog leefde.
De Professor maakte een paar meer doorgangen en vervolgens gestopt en ik kon zien dat zijn voorhoofd was bedekt met grote kralen van transpiratie.
Mina opende haar ogen, maar zij lijkt niet dezelfde vrouw.
Er was een verre blik in haar ogen en haar stem had een droevige dreaminess die was nieuw voor mij.
Heft zijn hand te leggen stilte, hoogleraar motioned aan mij om de anderen in.
Ze kwamen op tip-toe, sluit de deur achter hen en stond aan de voet van het bed.
